團體要求政府正視學生自殺

【Now新聞台】有團體向政府請願，要求正視學生自殺問題。
防止學生自殺民間聯席，包括立法會議員邵家臻和張超雄等十多人在政府總部外，先為今年五名輕生的學生默哀。
他們質疑政府的防止學生自殺委員會未能根治問題，又批評政府推行BCA，即改良版TSA，是漠視民意，要求政務司司長張建宗成立高層次跨部門小組檢討教育系統。
團體稍後亦會逐一跟各特首參選人會面，要求籌組班子時任命有質素的教育局局長。

出得世 預左嫁啦 正咩視

吳克檢做左咁耐有幾多個學生自殺??

班賤民自殺關皇帝撚事呀

無人做過統計？

左膠又想圍爐

反自殺都左膠....
如果係咁講所有團體都圍爐啦
死毒撚點會明

好似無
就算有都應該係報紙佬數人頭

點解學生自殺一定關 教育局事

有D 學生自殺, 係因為失戀, 唔通教肓局 拘捕佢女朋友, 叫佢女朋友唔好分手, 否則捉佢女朋友去坐監??

有D 學生自殺, 係因為同家人關係不和, 唔通教肓局捉佢D家人遊行示眾??

有D 學生自殺, 係自己成績唔好, 咁你自己個人問題

根本每個人都有自己壓力, 但主要係睇識唔識處理

以我做例子
我以前讀書果陣, 從來都唔會溫書, 考試鳩做......填ABCD好似填六合彩咁
平時就同一眾同學打war game........結果會考2分
跟住我就做廢青一年
然後去左做地盤, 一做就做左五年地盤, 家陣每個月至少2.5萬
生活十分快樂, 完全無任何壓力

你無壓力
人地有呀
過主啦你

點解學生自殺一定關 教育局事

有D 學生自殺, 係因為失戀, 唔通教肓局 拘捕佢女朋友, 叫佢女朋友唔好分手, 否則捉佢女朋友去坐監??
咪就係無男女關係教育囉

有D 學生自殺, 係因為同家人關係不和, 唔通教肓局捉佢D家人遊行示眾??
如果老師少d行政工作，可以關心下學生，咁學生有心事可以同老師傾訴，再轉介社工

有D 學生自殺, 係自己成績唔好, 咁你自己個人問題
又話求學不是求分數 咁點解學生會因成績不好自殺？